如果三隧學澳門

紅隧只限巴士的士，其他車強制行東西隧，好似會work